［急］北角福建幫出動

有冇手足證實，大家睇路。

屌

推

痴線架

收左皮好耐啦